雲格：4000萬+1英鎊買蘇亞雷斯的確很傻

球迷們一定還記得當年阿仙奴報價4000萬+1英鎊求購蘇亞雷斯（Luis Suarez）的事情，這份報價被利物浦果斷拒絕，並視為侮辱挑釁行為。阿仙奴當年的做法也淪為了笑柄，成為了球迷們的談資。雲格（Arsene Wenger）在新書《我的紅白生活》也對這次奇葩的報價行為做瞭解釋。

雲格寫道：「在13/14賽季，我們希望能引進蘇亞雷斯。我們和球員本人以及經理人達成協議了。他的經理人稱，蘇亞雷斯的合約中有個條款，報價超過4000萬鎊，利物浦就得放他離開。而利物浦的態度很輕率，讓我們覺得沒有這個條款。

「所以為了試試這個條款是否存在，我們報價4000萬+1英鎊。我承認，這有些荒唐。但是利物浦不想賣掉蘇亞雷斯，他們負擔得起留下他的費用，而且巴塞已經向他們開出了一份報價。」

蘇亞雷斯最終在那個賽季留在了利物浦，之後一個賽季以6500萬英鎊的價格轉會了巴塞。

爺爺你冇做錯到